[七月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (5)

STAFF
原 作：渡航
監 督：及川啓
系列構成：大知慶一郎
角色設定：田中雄一
動畫製作：feel.
音響監督：本山哲
音 樂：石濱翔 高橋邦幸
色彩設計：岩井田洋
美術監督：池田繁美 丸山由紀子
撮影監督：中村雄太

CAST
比企谷八幡：江口拓也
雪之下雪乃：早見沙織
由比濱結衣：東山奈央
一色伊呂波：佐倉綾音

官網：

作品介紹 :
高中生八幡生性彆扭，不屈服於孤獨，沒有半個朋友，更不用提女朋友。這樣一個傢伙被導師帶去全校第一美少女雪乃加入的「侍奉社」。平凡無奇的八幡與美少女的奇妙邂逅……這怎麼看都像是一場愛情喜劇吧！然而，雪乃和八幡個性上的缺陷讓他們無法擦出愛情的火花。這是一則充滿錯誤的青春故事！

大老師從小就是孤獨一人，至今留下無數心靈創傷，也因此常玩自問自答的猜謎或腦筋急轉彎，偶爾會自言自語。由於長期孤獨生活，有着特立獨行的三觀和人生哲學。按照長相來說，雖然也算個帥哥，但一雙噁心殘念的死魚眼毀了整個臉，不過戴了眼鏡之後基本能夠抵消死魚眼的效果。

大老師導人入教...獨有人生道理及孤獨哲學...令人祟拜!
陪伴各位讀者多個歲月...影響不少人思想...改變不少人類命運!
大老師成長物語終於步入尾聲...究竟...真物是什麼呢!!!?
"這個世界真的存在真物嗎"?
"即便如此，我也，我也想要真物。"
"青春とは噓であり、惡である。"
"それでも、俺は、俺は本物が欲しい。"

附上舊POST，方便各位手足回帶!!!
[七月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (4)

狗黨捲土重來

有無人知BD同埋隻GAME大約幾時出...
等唔切...好想快D睇
我覺得大學篇一定仲好睇，可以講free rider/ 將來搵工果D

完結撒花

bd好似已經出咗第一卷

最尾一集，雪乃同大老師相處，已經完美閃爆左之前結衣同大老師果D相處時間

留名

仲開到新post

都唔夠喉

留名等特典翻譯

雪乃黨留名

咁樣搶1001真係好撚肉酸

睇英文版
番譯係 i want to be friend with her forever.
冇講佢地,唔包大老師喎
日文係咪咁,中文番錯誤?
其實結衣只係想同番雪乃一齊, 老師已棄?

其實真係可以繼續接落去大學篇

睇度航肯唔肯寫

定編輯部會較大威力可以逼到佢寫,話哂破千萬銷量,睇錢份上逼佢作落去

10年fans留名

我寧願佢得閒出下短篇 畀大家睇下比企谷條仆街點生存落去，再出連載好容易爆炸

或者出下小町高二比企谷一人已經畢業後嘅侍俸部我會覺得有得玩多啲（諗起都覺得好搞笑）

btw搵唔到有關bd第一卷嘅情況，以前開賣通常都有得睇個銷情

第三次真係好撚癲
利用雪母同陽乃黎迫雪乃坐低傾 然後順便提親

日本真係細，咁都撞到

好垃圾

間酒吧係第一季川崎打夜工嗰間，入面講個bartender係藍黑色長髮，所以成個場景變咗3個老豆+ may be川崎

小說？

如果作者再寫落去 Yui有無機反cup

如果feel捉左渡航既父母威脅佢，都有機既...

唔洗咁既
feel話渡航你寫yui反cup就有聲優同你結婚

零巴可唔可以講下點解哥哥得到幸福後小町仲要煽風點火？

應該係川崎啦，咁樣描述啲頭髮淨係得佢地一家啫

因為渡航又唔記得川崎個名

其實小町係咪有戀兄情意結，見到自己阿哥比雪乃搶咗所以要搞屎棍

感覺渡航應該會寫八父係打雪父工

雪父大老細冇見過呢個小職員

雪父：喂比企谷，你個仔攪我個女呀

因為個篇係用結爸做第一人稱所以唔知川什麼同學個名都正常嘅，只可以用呢個方法等讀者知係佢，但係佢特登加一句話佢個樣成，應該比自己個女（結衣）大幾年，即係差唔多二十幾

八父會話：係咩無所謂啦，個仔送比你地，我淨係care個女，長子淨係用嚟趕走女兒身體嘅妖魔鬼怪，佢依家掛住拍拖應該都做唔到㗎喇

我覺得小町從來都唔係想搞鳩阿哥，同一色第一次見嘅時候佢自己都話冇特別想幫邊個，哥哥幸福就好，同時候都冇獻計比結衣
相反一色就明搞事，想趁兩條女爭仔嘅時候乘虛而入

小町講過佢好鍾意待奉部嘅圈子，入高中又啱啱好要揀社團，又想同哥哥度過最後一年高中，所以重組待奉部啱啱好滿足哂佢嘅願望

換言之同一色企埋同一條船其實都係為咗滿足自己，而唔係同一色一樣想搞大老師

lm

Lm

小町係個好妹妹

只有團子受傷的世界完成了

佢唔要我要

結衣自己想重返侍奉部無計

睇side變咗3p咁

咁就做完
其實中間冇必要做到咁壓抑
簡簡單單青春劇情仲好

咁快又爆posts

咁簡單就唔會係果青依家呢個高度

我想要靜老師

有冇講到食煙老師點解要走
之後會去邊？

團子世界第一

日本老師喺公立學校做嘢有年數限制所以要調走

我地只係遊戲部嘅毒撚

不如將侍奉部直接改名成學生會算啦

重度戀兄

可能動畫冇得做兄妹戀 所以冇講出黎掛

係雪母睇中大老師好受歡迎
仲有兩條女爭緊佢

Lm 有冇ova

老師留畀我
雪乃係得男豬先頂得順

btw雖然套野完左
但我覺得會係度傾果青既應該係得D出黎做緊野既死社畜
大家係點接觸到果青呢套野

當年讀緊中五左右 果時基本每季有興趣既番都會追齊....

「契機啊……原來如此。如果是像舞會那樣的活動的話，我和爸爸或許也能夠自然地參與其中」

「沒錯。畢竟只要以工作爲借口的話，大多數的事情那個人都會接下來」

聽到雪乃既無奈、又有點自豪地描繪的那個他，妻子片手扶面，開懷大笑起來。

「哎呀，這可真是聽到了一件不得了的事。真是理想的勞動力啊」

「話說回來，換個時間不是更好嗎？平常要是有考試的話你就沒戲咯。畢竟他可是能用考試當借口，說什麽『爲雙方著想，還是保持距離比較好』之類的混賬話的類型哦，對吧」

盡管陽乃毫無保留地放聲大笑，雪乃卻一點都笑不出來。

「因爲他有可能真的會這麽說，我才很困擾……」

「畢竟小雪乃自己也很有可能說出這種話。」

注視著肆無忌憚爆笑不止的陽乃，以及神情不悅的雪乃，妻子臉上浮現出溫柔和煦的笑容。

「說得也是……他的成績如何？你聽說他要報考哪裏的大學了嗎？」

「诶，恩……我想他大概會跟我報考同一所學校……」

在妻子的追問下，雪乃張皇作答。陽乃在一旁搖著手中的酒杯作壁上觀，愉悅地開始新一輪調侃。

「不同的大學……全新的邂逅……偶然的再會……真是命途多舛啊」

「閉嘴姐姐」

如果讀唔成書就玩完了
論讀書的重要性
如果話高中畢業後讀唔成出黎做野
雪母

當年動畫第一季撞正巨人第一季，呢套都算係當季黑馬，所以有追，一追就愛上

結衣

佢啲死人獨白好盞鬼，次次睇親都笑
但最深刻係佢刻畫自己對雪之下會講大話呢件事好失望

好啊 正啊

期待新驚
不過9成冇中文
但會睇到youtube人地譯番當玩左

有中文真係一定狗衝去買
不過應該都冇

睇俺妹發現

短篇三個父親飲完酒話應該無機會再見，好想知八爸同雪爸見到會點
八爸感覺係吊兒郎當，雪爸係all back以前狂野既感覺(以前仲全日落雀館，係俾雪媽調教)

日本普遍都讀到大學，再加上總武高係重點升學學校，雪媽會assume佢繼續升學都好正常嘅

企鵝佢成績好似唔差

國文全級第三，淨係差過雪乃同葉山

啲閃都係未夠喉

由第11集表白
一跳跳到12集，兩人已經坐到埋一埋

跟著飲奶茶，雪乃重要咁主動咁去影合照（好似進展得太快）

兩人如慢慢一步一步咁愈坐愈近，之前又怕怕羞羞咁迴避大家眼神，感覺重甜

雪乃同大老師沙灘漫步嗰陣雪乃估大老師會報咩大學，大老師話點解你會知啲我都未知嘅嘢，雪乃話大老師成績同佢差唔多所以有咩選擇好易估

>>怕怕羞羞咁迴避大家眼神
12集一開頭侍奉社室果度已經有

岩岩先睇最後一集，團子用左成45秒進場，仲要個個轉頭望，真係有啲尷尬

輸左條仔仲咁揚 懷疑羞恥play

加戲加撚到

Um
都有小小皆大歡喜結局既感覺既
齊人果下幾感動
不過對結衣好殘忍咁解

作者都講明唔存在兄妹線

個段我差D忍唔住飛左去

唉 睇完好空虛

隻狗嘥曬啲時間

空虛下就慣

數學包尾喎

淨係國文可以升學?

考公立要考全科
考私立考三科，考文系可以唔考數學
所以可以去私立文系

扮晒野，佢大約知道八幡成績係點，然後特登做research估佢會報咩大學就真

計好曬 心計出現了

外傳想睇陽乃嘅故事

終於睇完

真物原來就係要溝到女, 仲要係女神

還我自閉賤嘴毒L

之後會唔會又玩If出續編cap水

突然醒起比企谷同雪乃一齊係高2升高3
即係我地中5升中6大約17歲果陣
諗返自己17歲真係so9sad

我會繼續尋找屬於自己的真物 多謝果青

如果真物係如靜老師所講嘅
咁我諗呢世都唔會搵到

唔知優美子係咪同葉山同班呢 ?
(話曨之前又特登去問葉山講乜科....對葉山咁耐都係一條心...又負出咁多)

另外, 結衣感覺上唔係同男主同班?

其實好撚難搵到

得八幡、葉山、海老名係同一班
始終揀左文科之後仲會random，三蒲冇啦...

上季馬拉松之後係醫療室大老師問雪乃升學志願，雪乃話簡文科，咁佢research嘅學校好自然都會係大老師會簡嘅學校，雖然佢簡文科都係因為繼續係大老師身邊

結果馬拉松嗰陣搞場大龍鳳知道葉山簡咩，最後三蒲都係同唔到葉山一班

利申未睇最尾幾集小說

我理解係小町同一色最了解侍奉部三個人關係有幾咁深厚，唔止八雪愛情，仲有貓狗友情同結衣真心幫比企谷，所以小町同一色既目的係想佢地三個人可以和好多過想結衣去爭仔

例證：舞會前部室開會，八雪都唔知結衣會唔會到，可以話佢地避開／未知道要點處理同既結衣關係，不過當結衣到，八雪都係開心，即係佢地都希望繼續同結衣關係

但係八雪都知結衣鐘意比企谷，如果大家扮冇事又再一齊玩可能得，不過就唔係佢地追求既關係，所以小町同一色都係比一個機會佢地去解開個心結，當然一色入面有幾多私心我就唔知啦

yahalo

成套野....優美子先至係悲情女角...........

又剩係鐘意葉山.....又幫朋友 (海老名同結衣)....明明唔鐘意雪乃都繼續願為朋友而出手幫忙...

結果都無得同葉山一齊.......

p.s. 叫作者寫優美子線...比返個好結局佢啦.....
好鐘意優美子.....夠曬傲嬌

點樣扮無事，結衣臨尾嘅委託同攤牌無分別喎
一色就擺明搞事叫結衣搶大老師，反而係一色問小町想點小町講完之後一色用厭惡嘅表情問佢究竟企邊面呢到好似有啲伏咁

明明同結衣一樣鍾意咗個對象成年，結衣至少都叫有個解脫知道八雪真係一齊咗自己無機會，但係可以同佢兩個繼續做朋友，優美子就唔知葉山想點，處於半死不活嘅狀態，但係就無乜觀眾同情佢

優美子我覺得真係冇咩機會

葉山一日唔決佢自己嘅問題邊個都冇機
更何況優美子根本冇幫葉山療傷嘅能力

咁樣都幫唔到葉山療傷 ?

優美子全校第二/三靚架啦噃

I CAN'T UNSEE THIS!!!

材木座

好似結衣老母

因為真係Gahamama

感覺葉山比人印象係人人都係朋友
但其實相反係同每個人都會保留一段距離

突然唔記得左
雪乃平時叫大老師時
係叫咩名多？
就咁叫比企谷？

比企谷君

葉山堅持要扮演其他人希望佢成為角色，願意接受所有期待
萬一痴得太近就好容易比其他人發現，葉山好怕其他人會因為期待落空而失落，所以內心總會同其他人保持距離，而自己一邊為咗贖罪自虐，一邊享受自虐嘅快感

大老師係例外，因為佢對葉山講「我討厭你」，即係話「我對你冇任何期待」
所以自從進路調查之後葉山就冇再喺大老師面前扮野，一邊串佢一邊喺佢面前自虐

後段好左，戶部都知葉山有時會毒舌

早見句hikigaya kun 咁好J都竟然唔記得

雪乃自己都唔正常

完了，睇到流眼淚

點解你講呢句野好似有既視感？
定係之前討論 有人講過類似嘅嘢

睇番第一季d人設真係好崩
不過結衣仲會跟插晝透件黑色top

動畫第一季FD之後升HD
依加做野+part time top up degree

好似冇記錯有YouTube扒介紹新番
嘩推薦呢一部校園戀愛

第一季雪乃first date好正

我想問呢D 大陸嗰啲翻譯組唔會做？

現實嘅我係遇唔到靜老師做月老
中一溝條女溝到中六
仲要本身條女鐘意我先

結果因為係毒撚 成績又唔好
啲老師夾埋阻止我溝佢
成日講我壞話 餓死老婆瘟臭屋

依家同個女仔點

計計吓原來都有10鳩幾年
中一到而家出嚟做嘢三四年

睇佢IG有仔 好似有錢仔黎
年頭嗰陣撞到 完全認唔到佢
肥撚到仆街 嗰陣已經個個都戴緊口罩
佢特登除咗個口罩但我都係認唔到佢
係佢出聲先認到 講咗幾句廢話冇乜交集
見佢有仔就費事煩

現實世界點會好似二次元咁
個作者寫定係咁就一世唔會變
一畢業就有男朋友 好似都換左三四個

終於完

諗起火影個紅豆

早見沙織

第一季啲人設幾好睇喎 睇嗰陣時覺得冇乜問題，只係有時侯大老師畫到多邊形面
第二季係feel畫得靚先會覺得第一季崩
不過我覺得第一季雪乃個髮型好睇啲 第二季啲畫到啲頭髮開叉

ps4 game既話鬼番到咩
睇youtube啦

LM等BD短篇

朋友介紹睇
我由入大學無耐睇到而家做左3年幾野
二次元啲校園生活精彩到
我中學臨grad 半年先有拖拍仲要唔同學校

冇對比冇傷害

第一季八幡真係似毒撚，個頭仲要綠色

轉咗feel之後整晒容染晒頭靚仔咗咁多

睇下咩風格啦
第一季個故事內容好似用第二季畫風怪怪地

我都幾鐘意第一季雪乃，第二季直頭變左個人咁開始果陣唔係幾接受到雖然客觀嚟講係靚左既

第一季內容輕鬆啲同未開始有太多戀愛元素，用呢個畫風係好啲

覺得又整得幾似

而家翻睇第1季既話應該會幾過癮
絕不原諒名單呀拿
絕不會做她男朋友呀拿

打臉打到腫曬
仲有雪之下蟲乃：「總有一天會有喜歡比企谷君的昆蟲出現」

第2季開始變左靚仔

想問下去雪乃屋企食飯係小説嘅邊到定係其實冇寫

番外會寫

認真 小弟動畫黨 唔得閒由頭開第三季睇
靜係睇咗你地話最後放閃嗰兩集 完咗自己心願
前面係咪真係咁差?

小說一開始就寫佢唔計雙眼就係靚仔

係 尤其你係小說黨/雪乃黨

不過由前面睇起最後甜度先會加倍
當然你睇過小說知道前面情節淨係想睇場景動畫化就唔同講法

人地已經表明動畫黨

雖然我係雪乃黨 但鐘意呢套嘢係因為劇情+大老師而唔係黨爭
不過聽聞劇情都cut咗好多 所以仲諗緊開唔開

我覺得小說值得睇嘅地方除咗雪乃，仲有大老師同其他配角嘅互動，例如葉山同陽乃尤其葉山嘅戲份真係cut得有啲太過份

明明後期同葉山咁FD子互串好有趣

葉山同大老師啲互串好gay

結衣老母H圖 快！

想睇咪開，你係動畫黨都唔會知cut咩，最多睇完再補小說

果青新第一集幾好睇
小町唔知同邊個傾 似係結衣

今集突然表白真係好驚喜，再加埋第一季op

今日再重睇第11集
呢個告白用足三季動畫去累積
應該可以列入動畫史經典之一

經典到癲

我心目中動畫經典一幕至少頭3

想問下係邊到睇到？

同埋如果係後日談
幾耐先會出一次？

同埋會唔會出到動畫版當ova出？

睇左10年動畫
第1次想追埋小說

小說去book walker買 支持下呢套野啦 但堆後日談同番外就冇台版....

買咗成套日版冇時間睇
同埋日本寄過嚟爛撚咗幾本書衣

終於完了
個尾收得唔錯
唔知到最後 結衣會唔會繼續唔放棄呢

你可以直接上銅鑼灣sogo買到

經過左咁多年
到底果青依家人氣如何
好期待第一隻bd 銷量

靜老師黎

但係靜老師唔係走咗咩？仲點守護佢多一陣

人設似係死lur到佢地結婚

完條撚
＜初回限定版特典＞
◆ 渡 航書き下ろし新作文庫小説「やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。 ‐新‐」1
＜あらすじ＞
満開の桜が青葉に変わっても、 彼ら彼女らの青春は終わらない。
知り合いが葉山隼人と海老名姫菜しかいない、 ハードモードのクラス替えで始まった比企谷八幡の新学期。 放課後に足を運ぶのは、 もちろんいつものあの場所で……。 変わらない日常と、 少しずつだが変わっていく関係性を少しこそばゆく思いつつ、 八幡はその後の「ある予定」に頭を悩ませていた。 「やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。 」3年生編、 開幕！

渡航做個人 比結衣識新仔算啦

雪乃表白個到 聽到首ユキトキ
諗起7年前第一集 而家終於都完結
感動到喊出嚟

呢個表白，同隔離租借女友的表白差天共地

固勿論果條廢男主，成件事個氣氛完全無得比
（巴打說得對，果青鋪咗咁耐）

可以返黎探佢地嫁嘛，陽乃都係咁

um，2套完全唔同層次
出租女友我都有睇
啲女仔人設不錯
水原幾吸引
但整體劇情同果青差幾班波

當然唔同層次
顯得隔離果個表白好流

ptgf其實都係j下cv既啫

如果八幡同雪之下會係埋一齊係同呢個有關...

咁由比濱同材木座呢...

我未睇最新果集
不過可以預計到係一般好睇既水平
果青暫時係我心目中校園戀愛動畫史上第一
壓過不起眼櫻花莊呢2套神作

本身個作者畫漫畫
最緊要係啲囡囡係佢理想中嘅女朋友
所以一定唔差

校園戀愛我會覺得toradora好d
始終今季feel d安排真係....

屌自己去P站啦

依家開始出高3篇?

龍與虎都好出色
我覺得都掂到神作門檻
我自己極arbitrary 咁排
10分滿分 9分係神作門檻
果青 9.75分
不起眼 9.5分
櫻花莊 9.25分
龍與虎9分

將櫻花莊定義為校園戀愛

出租女友都唔差嘅

不過兩套個風格都唔同，冇必要格硬攞嚟比。果青呢邊細膩好多，直接託付埋人生；出租女友嗰邊都未有啲咩起色

真呀
唔好變white album

廣義黎計都算？
高中生讀緊書
Btw 住hall 呢個setting 好吸引
我睇果時岩岩住完3年hall
著迷到痴左線

我淨係睇過動畫，櫻花莊我覺得勵志>戀愛

最尾果集一色話咩生米煮成熟飯
結衣最尾重返侍奉部
放係現實簡直ntr節奏
好彩二次元入面一定唔會發生

巴打你仲癲
邊到勵志
成套嘢都係講緊凡人幾努力都追唔上天才啵

果青啲歌贏龍虎半個身位
但係龍虎兩首ED都好神

我覺得bgm仲正
聽落係令到成個人都好放鬆

replica冇得輸 第二季ova最尾一播就有啲想喊

Ptgf跟本就冇資格拎嚟同果青比

可能係觀點與角度問題，我覺得冇衝突㗎喎
太耐之前睇唔太記得劇情，印象中套嘢有講立志，意識到有天才，主角追唔到好大壓力但都有keep住努力
衝鋒廿一最尾個結局都係講呢樣嘢，我覺得叫勵志嘅

PTGF叫做一季入面可以追看既不錯作品
果青講緊係呢類校園戀愛動畫史上排頭3，可能係第1

比黎有咩意思呢
兩套我都有睇
其實兩套都唔差
但出租女友擺明唔係sell果青個種內心戲

得罪講句，成班智障，攞小說同漫畫比

Ptgf我覺得算廢萌番
完全唔洗用腦睇
最啱睇完啲heavy嘢之後攞嚟中和下

果青呢本純文學類型嘅輕小說根本就冇得同其他輕小說或者漫畫比較

所以BGM真係好重要
本來D眼淚仲谷住係入面
一聽到首歌即刻爆晒出黎

人地儲足三季既感情先換黎呢5分鐘既表白邊有得比

真是一套好作品呢
現充爆炸吧

聽到首歌真係好感動

動畫最後一集播第一季op係必殺技黎

再戰十年

講真 中學生拍拖就一生一世 好難

隨時大d就嫌 雪乃屋企複雜

真係好正

二次元唔好講埋d掃興嘢得唔得
可能大個包二奶

第一季op 慢版正到

其實所有三次元女人都係咁，soulmate係捱過所有患難同磨合既真物

Sad but true
不過有信心比企谷同雪乃可以一生一世
因為佢地2個性格都咁獨特又咁夾

「無所謂。多難搞，多棘手都無所謂。那樣才好。」

一色做二奶

ptgf本身係漫畫改邊有得比

尋日睇左不起眼劇場版
人地間改還改真係由頭到尾都處理得好好
你老尾果青間野真係搞壞第3季

排隊啦

靜可愛排一色後面

靜可愛係我老婆 洗撚俾人包

ok 靜可愛你既 留美我既

專心睇籃波啦 咪FF

留美細5年左右
到比企谷25歲就

五年後灌醉留美醬把生米煮成熟飯

日本二十先飲得酒，留美點都無十五啦
btw fbi破門.gif。

計錯數

天真 晨早俾中學班mk仔搞哂啦

作為迷你版雪乃，你覺得一般mk仔食到咩，無返大老師一半功力都食唔到

分唔到留美定雪乃 身材一樣

如果果青都有渡航監督就會做得好

但之前好似講過話每次劇本開會渡航都有份去比意見

我覺得第3季都唔錯
不過講真果青本身咁神
第3季正常點製作都封神
結衣戲份係多左啲
不過11集天橋/12集頭約會夠哂
同埋12集籌辦舞會全部人黎齊幫手/最尾重啟侍奉部，呢種大團圓BBQ好正

其實果青呢類作品會唔會有女fans

但係大老師同螺旋丸玩rap嗰集渡航睇完係twitter問搞乜，可能佢只係比意見，製作組最尾會點做可能都唔會同佢講

又迫害平乃
有無人覺得今季好似畫到雪乃無咁平

有，我老婆就係

佢仲係演員之一

其實唔會封神
佢待遇大細超得太緊要
我見巴哈都屌到飛天 而家變到貓狗兩邊都得罪哂

的確唔理想
好彩本身小說夠哂高質搭救
天橋果幕已重刷幾次
太屈機

貓派唔滿意cut曬雪乃啲戲
狗派唔滿意咁安排搞到越嚟越多人憎結衣
feel

最尾果集個個睇佢出場果到，真係有少少反感

如果本身嘅12集斬開兩集，佢咁做我又冇所謂
本來剩低嘅內容應該要做兩集，準備聯合舞會打後要開新一集

唔撚係多左d喇
我動畫黨都覺得唔對路喇

其實點解唔整13集
呢套無可能無budget 掛

比意見同監修係兩樣嘢

別人的青春

屌就算14集一樣會加狗減貓戲份

做埋慶功宴，再將整甜品做兩集，反正應該有好多人見到比濱媽媽條氣就順返，feel計劃通

好想睇多2集
好想睇比企谷同雪乃甜蜜日常
同埋侍奉部成班FD一齊玩一齊搞活動

聯合舞會cut到唔見咗玉繩同折本

其實你明唔明
做多2集你都唔會見到呢d野
feel就係咁偏心

除非換走feel，如果唔係八雪甜蜜日常就無喇，雪乃變路人睇住結衣進攻大老師日常就有

咁本身佢地都係得開會個幕，連個幕都無自然無埋佢兩個，其實個幕重點係一色變八雪依家咩關係，螺旋丸同折本出唔出現都無乜所謂

佢哋作為背景出個樣都好呀，而家嘅聯合舞會都唔覺係聯校活動

個舞會似自己學校再搞一次多啲，喺會場都淨係見到總武高中啲人 冇哂對面學校啲人 聯合舞會畀總武騎劫哂

仲要其實一半嘅預算都係螺旋丸間學校出，淨低嗰啲係靠眾籌，八雪係無比過錢，收人錢騎劫曬個活動仲可以順便拍拖，果然係未來嘅政治家夫婦

人地劇場版丸户親自編劇硬係同結衣黨做嘅動畫差好遠

佢講完自己意見咪又係比人無視
成班結衣黨 得渡航一個異類

動畫改左，因為要cut玉繩戲份，所以預算靠晒玉繩高中出

屌制作收人錢做野仲可以唔聽人做
即係出版都默認呢種行為

無計動畫你又唔係有份做
你話好似人地丸户做埋編劇就有影響力

渡航唔理都無辦法，佢明明好早已經話果青唔係黨爭嘅故事，最後一定係雪乃贏，feel決定當無聽過咁

係佢唔理定理唔到呀

渡航影響力始終唔及丸戶
feel聽完意見當發up瘋算

渡航唔係全職作家 佢仲有份正職要翻 冇咁多時間好似丸戶咁樣落場監督

八幡仲話可以借自己屋企人錢好處係唔洗還

其實佢正職係做乜？

結婚嗰陣大老師屋企人：要我個仔入贅無問題，麻煩幫佢找返當年舞會條數先

好撚正
比企谷其實好有政治家魅力

條撚樣就算hea做都會不知不覺越做越高位，係比人推上去

雪母：當年我個日日浦機鋪嘅老公都可以推到做縣議員，呢個仔仲要有啲天分睇嚟雪之下好快會有國會議員

日本國第107代內閣總理大臣
雪之下八幡

緊係要川崎買大送細

問過佢未呀

又要揾fbi

我淨係要大得喇，叫大志盡返哥哥嘅責任照顧個妹

送川崎大志比你搞gay

川崎個妹咁撚過份
10歲都唔夠

川崎個妹讀緊幼稚園咋，呢個ching仲過份過話留美嗰個ching

光源氏計劃

完喇 我地既青春, 仲記得個陣中五開始睇, 仲覺得好好笑, 係D 輕鬆搞笑愛情番. 而家估唔到最後佢地會成長成咁, 好成熟. 好唔捨得

巴打如果2013開始睇
而家應該大學都GRAD埋出左黎做2年野
青春過得真快

賣千萬本都仲唔係正職?

打工有錢佬

佢自稱要返工先唔會離地，咁先寫得出會令讀者覺得好睇既小說／劇本

係, 而家仲未RECOVER到 好唔捨得

你覺得佢家姐會比你咁做咩明明家姐本身已經好好仲簡嚟簡去

可能隨時買起自己公司都得

佢寫校園戀愛題材，唔係應該返學好過返工咩

佢家姐可以點阻止？「唔準搞我個妹！要搞…(面紅)就搞…我…」咁樣？

寫到後來已經變左社畜啦

有畫面，好正

話說HKBN 有優惠，免費整個自定file
[固定外框，加自定內容]

之後整了呢個file 皮
感覺好毒

等左幾年就係等雪乃講衣句

龍與虎 果青 不起眼
大家點排

龍虎同不起眼好像睇緊人地嘅故事咁

原來第一季Brain's Base有請過渡航寫番外同ova劇本
係第二季轉feel做就冇再請渡航寫劇本

其實係明修家姐，暗等個妹夠秤
詳情可以睇game川崎線

一期個ova cut咁多，搵渡航寫都合理既

姊妹丼

龍虎 果青 不起眼

加個四月謊言第三

一講川崎姊妹lolicon就走曬出嚟

我都係
入大學睇到就3張野
一到30歲青春就真係完全逝去

呢幕真係正撚到痴線

我既動畫評分系統 10分滿分
果青9.75
不起眼9.5
龍與虎9

只計動畫 果青一定最後
如果計小說 toradora就最後 雖然我冇睇 不過聽講小說end冇動畫end咁靚

小說最尾高三開學幾個月之後ryuuji返學途中就見返taiga，taiga無轉到校，感覺上好似無動畫嗰種久別重逢咁好

想坐我個位

櫻花莊呢

櫻花莊對我黎講有獨特加成
我理想中既宿舍生活
大學住hall有咁開心就好

其實如果講情節好多野既話
果青我覺得完全唔夠其他兩套野
但唔知點解果青永遠在我心中係第一名

可能太鐘意入面既角色，就算你幾鐘意大河龍兒，但係好似無遠都無法同比企谷同雪乃放埋一齊咁可能我係果青打手，好抽象我都唔識講

啱 就算啲人鬧果青鬧得好有道理都好
佢都係改變唔到呢套嘢係我心目中永遠第一嘅地位

同你一樣
啲人話無病呻吟，但我反而會話呢樣就係果青嘅醍醐味，所以我都好少反駁人，因為明嘅就明

輕小說嚟講果青係我嘅top1，動畫就主觀加成，點都覺得好睇，睇到啲角色就已經覺得好有趣
不過一般而言龍與虎啲情節會精彩啲嘅，果青全部都係內心戲

最近呢幾日開返本果青第一集出黎慢慢睇（諗住睇曬佢同補返第三季Ｄ小說）
發現其實GPS一開始都係寫到好膠

點講呢，果青其實比起一啲好多野想表達既作品遠遠未夠豐富成熟

但係我成日有個點都係，其實我相信都真係好多人因為呢Ｄ無鬼聊既事煩惱，都係果Ｄ老生常談啦。

所以我相信男主果句「總有一日我唔洗再９ＵＰ呢啲野，都可以講到自己想講既野。」就係因為佢地唔識講野做人先搞到咁。

當然如果果青劇情更好睇會更好，我都認同舞會其實太順利，好似UP下就成功左（可能因為我未睇小說版）。雪之下老母都係無乜特別，無想像中咁驚。但係高中生係咁嫁啦，乜都諗乜都煩，唔係煩女，唔通煩DSE咩。

我覺得可以覺得呢班人ON9既，我都認同，但係我地一生中應該都做過唔少ON9野，所以望落特別親切啦可能（又或者叫中二病）

我估一定有人曾經覺得自己好似比企谷咁咁撚型唔跟隊，所以有人話呢套野係比企谷否定自己既一個過程。我會覺得係比企谷搵到現實同正確之間平衡既一個點。講真正確答案個個都知啦，我夠知大河同龍兒一齊到好感人，情節好出色，角色好好形象又豐富。

但係睇果青就係想要睇反套路，男豬點做戇鳩野複雜簡單化嘛呢個過程可以叫思考，又可以當係ON9，所以呢套真係好睇到底你係咩年紀接觸到。總之我永遠都係放佢係第一位。

成日覺得鬧果青D人係冇睇過小說只係睇過動畫 但無阻果青小說起我心目中top1既地位
大老師D金句/大道理每次見到都會停低諗一諗 究竟係岩定錯 你地話佢錯 我又唔覺有對錯之分 但我覺得佢係用另一角度睇世界 解釋返佢當時既心態
睇得多大老師既內心戲 我都會跟隨大老師慢慢憧憬住與別不同,扭曲而又美麗既雪之下 去了解真正既雪之下 所以見到大老師最尾有充分了解雪之下而去表白真係好感觸

果青好睇咩年紀接觸到，呢點真係講得好啱
你叫我而家推薦動畫畀周邊啲人睇，我都未必揀果青，因為唔係中學嘅年紀睇就真係差咁啲
中學係人格形成嘅階段，開始學點處世同待人接物，過咗呢段時期睇果青，個影響係冇咁深

我而家睇開咗好多，每個人口味都唔同，現充睇果青點都格格不入啦
不過動畫cut太多確實又令到本身隱晦嘅劇情更加難明

另外大老師去到最尾係咪就充份了解到真正雪之下呢，我都有懷疑。人畢竟做唔到真正了解，揾真物嘅過程都係要不斷思考試驗。只不過靜老師就話佢哋無論點都會互相吸引唔會分開，咁呢段嘅關係就已經足夠真，我係咁理解

嘩,exactly係我心聲!!!!!!!!!
真係唔知點解,不知不覺之間會覺得果青稍勝不起眼龍與虎櫻花莊,明明呢3套都係神級
可能因為果青啲配樂/對話/人設配搭得太屈機

又咁講
果青14本小說三季動畫講既係比企谷同雪乃由相識到相知到認定對方開始拍拖既故事,第三季動畫最後一集以動畫黎計係極完滿既結局
但係現實人生黎講只係另一篇漫長篇章既開始
拍拖相處難過開始果下一齊好多

我個人咁睇
去到果青,不起眼,龍與虎,櫻花莊呢類級數既神作
其實好難再客觀分析去分高低
而係睇套作品能否觸動觀眾既心靈
呢樣野好主觀

你岩 係咪充分了解的確有懷疑 但我覺得大老師比以前已經更加更加了解 畢竟佢都講過自己唔會完全理解一個人 而我係諗唔到其他形容詞既情況下先用充分呢個形容詞 充分我覺得有7,8成又未去到完全10成既意思

我知道自己不被人理解，也不期望別人理解自己。我追求的是更苛刻、更殘酷的事物。未知的事物是何等恐怖，所以我希望「了解」。我想了解、想知道，藉此感到安心，得到心靈上的安適。「想要完全理解」這種願望太過自私、太過獨裁、太過傲慢，既膚淺又教人厭惡。一想到自己抱持這種願望，便覺得渾身快要受不了。

好鍾意「了解」呢個概念 我成日會反覆思考返我係咪真係了解一個人 我係唔係只用主觀感覺去睇一個人 但佢真正既諗法並唔係咁 原來係我一直以來誤會左 就好似大老師一直以為雪之下係唔會說謊一樣 其實佢未了解雪之下 要透過不斷思考掙扎先可以更加了解 搵到真物

各位覺得青豬又如何，上到神枱未

第一季加劇場版
無限接近神作
我個人覺得算
又係人設極佳劇情又觸動到心靈既佳作
如果有第二季就好

我反而覺得太理解一個人未必係好事黎既
有句說話叫因為神秘而美麗,就係因為雪乃個人難觸摸
每日都比到新鮮感佢,佢先會鍾意雪乃
亦都解釋埋點解佢對結衣冇FEEL

青豬劇場版趕得滯 翔子小姐有啲位冇咗

小說第九卷之後就大學篇 動畫做到個位好難出第二季

所以先有因了解而分開呢句說話
我25歲以前都完全理解唔到呢句說話
而家就黎3張先明

我都好鍾意青豬，亦都係少有我會追返原作嘅系列。我睇到翔子篇，覺得都上咗神枱，但有SF元素就難啲同上面幾部直接比較

另外我覺得佢同果青一樣，都係小說>動畫，始終動畫難免落入要趕劇情嘅困境，cut咗唔少日常鬥嘴嘅位，而鴨志田一寫啲日常同對話都好唔錯

我先睇青豬，再補同作者櫻花莊，老實講我覺得青豬好睇過櫻花莊，唔係話故事線同人設，而係節奏同編排上，有埋到好深既伏線，而且人物間感情（雙葉同楓）又寫得好，係易入口版既物語系列（褒意），同埋三次元上都幾感動，會覺得鴨志田一好似自己寫既主角咁進步，所以我會覺得青豬＞櫻花莊

其實喺翔子線之後收尾係合理，所有伏線都回收晒又叫有個結局，不過個IP咁紅冇理由唔再寫，暫時未動畫化既部份質素係ok，唔算拖戲，但係出唔出到二期就要睇大學篇寫成點
Between 十月頭出小說第十集繁中

同雪乃老母食飯係咪短篇出左

成件事好搞笑
出面啲米奇老尾圍住八雪

想問下op雪著婚紗跳舞果幕係咪冇存在過
定係小說大老師有ff過既情景？

係冇存在過

求

百度貼吧見到有人譯緊
有新女角出場

又有新女角，作個新男角等結衣有個歸宿好過啦

係咪之前講既bd特典

仲出新女角咁搞笑

叫做果青 新
唔係短篇
應該會每套bd都有一期

笑左東山係雪黨

東山笑本新書薄

轉自貼吧

感覺又有排等

真係薄喎，得七十幾八十頁

好似90
如果一bd,一本書
咁搞法有排等

果青完
不起眼完
半澤都完
仲有啲咩可以支撐住我

麻美都要等二期

巴打你人生已完

重睇堀與宮村 一月新番

呢套又係超好睇

有生之年系列

咁其實即係仲有成5-6本80-90頁?
咁果青個故事有排都未完?

個時諗咁好睇點解冇得動畫化

睇完不起眼再唸返轉頭覺得果青好似差緊啲野
就係kiss 其實之後有冇
好少戀愛劇到最後都冇kiss

淨係出係bd?
定係之後會獨立賣
如果淨係bd咁好短者
叫做新,又後續,唔會咁少野瓜

天橋度雪乃挨係比企谷心口,乜都夠哂

留係ova

真係有架？
佢兩個咁扭擰 講句鐘意都要搵位入
拖手應該都要好耐先做到 kiss真係唔敢想像

本身冇
就算有都會造俾結衣kiss

佢兩個拍緊拖都仲用姓互稱， 可能要結婚前先有kiss

psv雪乃線end，佢地結埋婚有時都仲叫姓

game係咪都冇kiss

最尾出完製作名單之後有，不過無畫面得聲

應該問，遊戲內男主有同邊個有kiss ?
(應該係優美子，淫底加成日露底）

結左婚唔係會變左同一個姓咩

其實都無交代係咪真係結咗婚，淨係講緊搬屋同埋見到佢地兩個無名指都有戒指

唔係掛 呢方面不起眼真係甜好多
不過果青依然係我心目中第一

其實果青呢對我覺得仲閃過不起眼

想玩game了

YouTube一搵就有

喺巴哈見到果青DVD&BD銷量有萬幾算唔算奇蹟

不嬲有班fans
唔係點會連續三年輕小第一

唔算啦，嗰陣動畫有呢個數唔算好誇張，唔使得而家每季都冇套賣過萬，同埋次次都有特典商法

係唔係因為強逼附送BD，所以小說既銷量先僅僅破萬

正解

計表白最高潮果段
我個人黎講果青再感動激動過不起眼

原諒我蝗link，但係b站泛式講今季動畫嘅問題我覺得講得好好：

不起眼加籐惠中段跑出幾萬個身位，論感動情況一定冇果青個種苦盡甘來

加藤惠領先學姐馬尾既幅度應該大於雪乃領先結衣

不過都係果句
去到果青不起眼呢種level
純粹睇你個人主觀鍾意邊套多啲
2套都係極出色神作
不起眼劇場版表白/馬尾痛哭果段我都睇到好震撼

果青新劇透

動畫bd就快 drop to zero
個trend每況越下
不過而家多左人買版權
頂得住既

之後呢

等第2本出

係唔知結局既情況下， 不起眼睇到動畫中後段個位（唔記得幾卷）就知惠贏硬。。。
但果青去到後段我一直feel到貓係head住少少，但以貓性格可能自爆，一直唔敢老定

不起眼後段我係睇倫也同惠互動放閃。 果青係忍住胃痛等結局， 個feel完全唔同

兩套都係神作就係真既，好感動兩套結局都岩心水

原來仲未寫完

佢識玩，一張BD一本小冊子

果青新既坐位同之前果4本短篇有分別喎，係咪要當短篇冇發生過

你指雪乃side果幾本?

銷量保證

4短篇得入面各一篇係原作寫咋喎

雪乃果本仲有章係佢哋散左

咪又係班原作粉絲霸住個評論區係度嘈嘈嘈,彈幕又係另一個世界
而家BILIBILI評論區係真心戇鳩,完全變左做原作粉既批鬥專區
我記得以前我係魔禁評論區都奶過野,發左個當麻後宮目錄
結果比啲原作粉插到飛起,我心諗果度明明動畫評論區,點解唔講得動畫劇情
啲支那人真係鍾意一套作品都鍾意得麻煩過人

係呀，渡航寫既食餅果篇，雪乃同由比濱係坐埋一齊

短篇係典型侍奉部坐位，加小町坐一色隔離
Bd特典係八幡雪乃痴埋坐

睇都算啦，點解要留comment呢

兩篇嘅時間軸分别係幾時
不過要兜實兜到嘅

認同
動畫黎計其實做得好好

我見有啲農場文話渡航不滿feel係咁加戲比結衣所以特登寫八雪一齊坐結衣坐對面硬食閃光彈

以前高登時期直頭有班人走火入魔到話呢套野係講人生哲學,唔係講愛情添,但係根本心水清都知99%雪乃END

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了，佢地係咪連中文都唔識睇

呢樣野我認自己ON9,所以而家我都唔留言,人地地頭出咩聲
但係近排我有條舊留言唔知做咩係咁比佢地瘋狂正評,嚇鬼死

其實一開始見到渡航寫果青新係正統續作就諗佢係咪諗住將之前啲短篇唔計數

有俺妹，友少呢d example係前面， 當時我真係唔敢咁樂觀
局外人見八雪兩情相悅，但局內人係咁猜波互傳自殘，真係胃痛

首先Sorry巴打你俾人批鬥
我唸其實評論區d人原意都係想幫人嘅 因為大家都鐘意一部作品 有時睇唔過眼想幫d無睇過原著嘅人 了解下原作想表達嘅嘢
但傾傾下”優越感”呢樣嘢就會無可避免地增生 加上太多人係低齡

同埋唔知點解...唔成熟嘅人好鐘意幫自己搵心靈寄託...形成惡劣嘅原作黨/飯圈之類

講返我睇完泛式鳩up嘅感想 其實我特登冇睇13 14卷小說唸住留到動畫睇 係一個錯誤 原來動畫真係唔撚掂 我都唔知原來大老師同雪乃係絕交 同埋好多劇情氣氛係好沉重 睇動畫鬼知咩

渡航：我睇你點改

本身批評就冇咩問題,確實係有做得唔好既地方
但係佢地果種批評係好文革式,係令到齋睇動畫既人完全冇立足之人

Feel直接cut嗰幕

動畫1999到
寧願比返第一季間公司做好過
人地減還減唔會做唔出感覺

都一齊仲坐咁遠咩
梗係一齊坐啦
但結衣使咩坐開
坐雪乃隔離咪得

除非直接cut曬侍奉部場景

想問下果青 新其實係咪接住小說第14卷繼續寫落去?
嚴格黎講小說仲未完?

動畫得第一季做得好

係，會寫佢地上左3年級既劇情

我覺得一二季都做得幾好
尤其第二季將啲衝突同內心戲做得好立體，配角嘅故事都好整齊

其實係動畫cut咗咋，天橋告白之後佢地返去社辦真係坐返原本個位，係大老師傳唔到個file比雪乃佢兩個先坐埋中間

動畫係直程改左，由比濱個位原本係兩個中間
動畫改左做兩個真係坐埋一齊，由比濱個位放埋側邊，親密左好多
改得好

咁撚正仲有售後

我覺得第一季比較差既位,係佢CUT左夾公仔
同埋行完商場臨尾雪乃話好開心,又CUT埋

咁正
可唔可以出埋動畫做果青新

動畫特典再出動畫，無限輪迴

正呀,仲係度諗緊路人女主同果青完哂都唔知睇咩好
本身仲有睇異世界食堂同寶石之國,但係呢套都唔似會有第二季

會唔會有得睇yui 爭仔

但最重要的內心戲冇大cut

渡航先比人噁心完應該會係咁重甜

寫條新仔比結衣啦

第一季其實都有人屌，一季做六本小說都cut唔少
係當時個風格同後面唔同，冇咁隱晦，內心戲冇咁多，相對易處理

我覺得難
就算有一係ova一係電影版

咁第一季我反而覺得係處理得最好
除左夾公仔 其實仲cut左遊戲部果part(雖然冇咩人估到小說後尾又會出返場)
同埋改左成個運動祭情節

但第一季比我感覺相對上我捉到個節奏

今朝追第三季到11集
動畫好大問題咩
我無睇小說真係唔覺 未必知咩事
第4集已經退緊場啦
係轉去鐘意雪乃個到有d不明不白

體育祭好似係有動畫先，再改編做小說6.5

OVA/電影版都超正
當然無可能有第4季
當初有第3季已經好感恩
出多幾集OVA 做下雪八甜野夠哂

我覺得動畫都好好睇
鍾意雪乃其實一直有舖排

齋睇動畫其實問題不大嘅，都大致明佢哋做緊啲咩，係雪乃戲份cut太多而結衣又做到好足，變到好似結衣爭仔咁
同埋唔存在轉去鍾意雪乃嘅問題，大老師一直都鍾意，只係一直猶豫，口硬唔認

Same呀 我本來都唔覺 睇完條片之後

八幡差唔多係對雪乃一見鍾情
而家講返,其實雪乃都好早就對八幡有好感

見到舖排
不過兩個太理性
未到11集真係難feel到
可能同睇小說既有出入

心諗面紅最勁最受落
明明係對住彩加靜可愛一色

無計
比企谷同雪乃都係比較內向既人

一色真係好鬼正

睇完條片你亦都會明，果青個風格變化有幾大，亦都愈嚟愈難做
第一季做六本小說會覺得改得唔錯；第二季做五本都保持水準，但開始有人唔明；第三季實際有四本嘅份量，結果cut到俾人屌
果青嘅內心戲愈後愈多，愈考動畫改編嘅功夫，由分鏡演出去到剪接，一趕戲就好難蘊釀到個情緒

講好感，去到第六、七卷已經好明顯吓
去到真係鍾意通常都係話第九卷去迪士尼，叫大老師救佢嗰段

個人睇法雪乃嘅好感應該係由暑假camp開始，由聽到留美八幡嘅對話，仲有夜晚兩個人傾計開始
以前睇動畫覺得係學園祭開始，但係去到後尾睇小說就有咁嘅諗法

唔係掛,其實保健室果段都好明顯啦下話
仲有旅行之後雪乃嬲左佢,根本佢一路都好唔開心,唔鍾意雪乃就唔會咁

保健室果幕好鬼正

調翻轉如果雪乃對佢冇好感，又點會嬲佢

都可以係嘅，只不過開始係幾時就好難講，但有明顯嘅表現就六、七卷
就好似話大老師一見鍾情，咁其實小說冇好直接咁寫，但去到有明顯嘅表現就係擅自期待擅自失望嗰段，寫到呢段明顯雪乃喺大老師心目中嘅地位係好特別

真
想傾下就即刻比人ban
質問返你睇過原作未

好想睇結衣搵到好男仔
同埋唔再死痴八雪 學下獨立
結衣個共依存問題跟本未解決！

結衣話自己唔想要真物嘛

算啦 寫新仔因住炒車搞到好似草莓百分百個後傳咁
東城綾果篇
新仔寫得好我都唔mind嘅 但fans問題好難解決

我都想結衣得到幸福

出多條新仔又要好多篇幅寫，又驚寫爛，不過寫結衣點放低大老師又真係要嘅

整個類似葉山level既新仔出黎比結衣OK?
皆大歡喜

現有嘅仔揀一個寫俾由比濱啦

其實又唔算係問題嘅
想同好朋友/鍾意嘅人痴埋一齊，高中最後一年任性一啲其實好人之常情
更何況結衣喺學校算係多人追，只係冇興趣所以用三蒲黎做擋仔牆，有拖拍係遲早嘅事，冇擔心嘅必要

太離地 唔ok
要毒撚都代入到先ok

見有人話渡航自己講雪乃係京都食完拉麵同大老師返酒店嗰段路知道自己鍾意大老師

真物同共依存兩件事黎
唔想要真物係指即使擁有虛假嘅愛情都無所謂
因為佢唔想同八幡止步於朋友關係

共依存係三人關係
結衣依家都仲諗住可以同以前一樣三人咁過
得佢仲未脫離共依存

係，但其實好感呀鍾意呀呢d都係累積
第一季既約會、暑假留美事件、文化祭，呢d全部都有增加好感，甚至普通一個委托，見八幡咁獨到，都會增加好感
所以問exactly邊一個moment係有好感（而果個moment之前係冇好感既），其實答唔到

呢個係睇公司做改編條友有冇料

最遺憾係食拉麵同夾公仔果度動畫篇幅太少啦
（同埋睇唔明雪乃食拉麵果集個頭唔知乜事）

對結衣黎講其實好SAD
最重要既圈子係自己,最愛既人同最好既朋友3人
然後最愛既人同自己最好既朋友拍拖
同時失去圈子,最愛既人同最好既朋友,三重打擊...

同意
八幡雪乃同好多青少年一樣，累積好感嘅時候不自知，又不自覺咁在意對方，同時候又不斷揾理由說服自己唔係鍾意對方
所以京都，學生會，聖誕嘅衝突成為咗雙方各自確立情感嘅契機，只係衰嘴硬同埋後尾嘅泥潭事件

果青第一隻BD銷量破萬

估唔到feel做到咁都可以賣到咁，可能因為本特典小說
但聽聞得90頁

時間唔夠仲比結衣咁多戲
好難唔睇到人1999

都話係買書送小說㗎啦

肯定好多fans含淚

12卷前基本上都係八幡嘅第一人稱，女主角配角嘅內心都係靠八幡人稱去寫
12卷打後唔好話動畫，小說都越黎難寫，所以先要加prelude interlude 直接以其他人嘅角度寫，唔係的話出到15卷都唔掂

真係靠能力才華溝女 有料

唔含淚無得睇食飯，你揀喇
feel：計劃通

Yes同自己兩個fd一齊有乜問題 而且冇咪冇 安排條仔比佢架咩實爛

食完屎比粒糖

我都覺得, 講多D狗都係想加深 佢揀友宜定愛情, 對比好強

其實我唔太明叫大老師救佢個句背後含意係咩 感覺同講嗰刻既場合唔多夾

介唔介意解一解?

新post 留個名先

個場景唔夾咩
講嗰句嘅時候係坐緊船，同大老師獨處緊，前面嘅對話一路鋪墊緊呢句

以下個人長文解讀，歡迎其他人補充
首先第二季其實一直都係顛覆角色嘅信念同設定，例如大老師為咗維持偽物而講大話，而雪乃就當然係顛覆佢堅強嘅形象
由排機動遊戲開始就見到雪乃其實幾怕玩呢啲嘢，坐船嗰陣有講係因為以前陽乃會整蠱佢
本身大老師知道咗就打算走，但雪乃話冇問題，原因係之前同結衣搭過都冇事，暗示同大老師坐都唔驚啦呢到睇到佢開始依賴大老師
咁經過上面嘅鋪墊，所以佢之後就叫大老師嚟救佢，下啟之後各種揸唔到主意，依賴大老師嘅劇情，亦都係令到舞會事件大老師執意返去幫雪乃手。呢到有個小細節係驚青嘅雪乃喺船就快跌落去嗰陣，竟然唔握住扶手，而係抆住大老師袖口，證明大老師畀到安全感雪乃

不起眼冇睇過，真係好睇？
係嘅話有時間就搵嚟睇下先

Btw而家果青 新即係短篇後續 每出一個bd就一集?其實都算係後日談 可以睇到雪八拍拖係點都幾好 出哂bd之後都可以keep住出下 反正實有人支持

好好睇
連埋劇場版神級

我估原作冇咁快完

好睇，甜到糖尿
同埋又係好多後日談又係重甜

人地個邊有原作編劇動畫+電影版
完美拉開差距

但我個人而言
覺得果青整體稍稍贏不起眼小小

我覺得之所以話 「不能用言語來表達」個意思是，話語中有沒包含過去的經歷， 例如是大老師在第一季中提到他告白被人發好人卡，其實果時他唔明白果句「請和我交往」背後一定要有多的經歷支持。

相反，去到第二第三季，大老師對雪乃表白時果句「請把你的人生交給我」，背後經歷了從第一季惡言相向（入社），到互相依賴（文化祭）。

小說應該係果青好睇過不起眼

果青小說我個人都幾鐘意 特別你內心描寫同獨白真係幾正 我自己都買哂成套書

但正正就係因為睇過小說
動畫製作組個問題先更明顯
唔係話而家真係好差好差 但我希望既係比而家更好囉

通常我睇動畫都唔會睇返小說
果青係第一個
真心大太多野1999
明明第2季都明明地，第三季睇到我
雖然11-12個狗糧係唔錯

其實果青 新計唔計原作故事 定係後日談

夾公仔果度唔cut真係冇時間做 第六集做咗成個第三卷

個名叫果然我的青春戀愛喜劇搞錯了 -新-
故事係完之後，點睇都係正統故事

做13-14集應該夠

後來feel接手，都出返回憶片段話比觀眾聽，其實夾公仔係動畫係有發生既，不過之前冇show出黎咁解

究竟有幾多小說黨含撚買左bd

白2>>果青>龍與虎。不起眼冇睇過

不起眼易入口啲
果青要細味幾次先正

白學家竟然無睇不起眼

好似同一個作者黎不起眼=果青>all

我覺得結衣已經否定左陽乃所講既共依存

「想幫忙做些什麽，是當然的……看他那麽難受，看他那麽努力，會想爲他加油，想一直在一起，所以……不是那樣。」
我大概是第一次真的生氣，第一次認真瞪人。體內的空氣擅自泄出，口乾舌燥。我用袖子擦拭臉頰，正面瞪著那個人。
那個人露出像大人一樣的表情，默默看著我，突然閉上眼睛。然後，像在祈禱似的，像在詢問上帝似的，輕聲說道：
「……那可以稱爲真物嗎？」
「這種事，我不知道。」
我一直在想，真物是什麽。可是以我的腦袋，果然想不明白，回答的聲音也怎麽樣都大不起來。淚水模糊視線，頭也垂向下方。
「……不過，不是共依存。」
我擡起臉，跟她長得很像的那個人，歪過頭問我爲什麽，害我心底抽痛了一下。我揪住胸口，以爲已經哭乾的眼淚擅自流出。
我明白的肯定是這個。只有這個。就是因爲有它，我才能相信自己的感情。
「因爲，明明這麽痛……」
不只胸口。不只心靈。一切，一切都好痛。
──我的一切都哭喊著喜歡，到了痛徹心扉的地步。

結衣係由心而發討厭共依存呢種解釋 三人關係既痛苦,心入面真實既感情 係唔應該用共依存黎解釋

其實將佢哋講到共依存太誇張 而且佢地三個人關係都唔可以用三個字慨恬啦

其實係陽乃特登咁講，如果唔係陽乃搞事侍奉社三人永遠都會停留係虛假嘅關係
雖然陽乃成日搞事，但係如果無咗佢三個人都唔會成長，好似之前有個ching講，陽乃其實係行邪道嘅靜老師

呢啲我都知
我都認同共依存唔可以慨括佢地嘅關係
不過唯獨結衣未見有成長或者話佢未解決自己個共依存問題

屌老母！

あなたの人生を渡してください

感動到極點

結衣個人黎講係有成長 由當初只懂迎合別人 到宜家有自己既思想/諗法
至於三人關係佢本身都想維持 係部分願望黎 所以佢一開始講全都要 要既唔止係八幡既愛 仲想維持3人關係 如果你用現實黎講 當然第三者係唔會想面對兩人既感情 但果個係結衣 同八幡雪乃一齊起侍奉部經歷左好多野 唔係話離開2人就可以叫做放得低 反而離開仲顯得佢放唔低 逃避緊3人朋友既關係 宜家坦誠面對八雪亦都係一種成長

Agger 我都覺得咁多事之後佢已經成熟左好多 我覺得最後返去同埋兩個好朋友一齊其實冇乜問題 特別係佢同雪乃係best fd

都岩 無逃避已經算係放得低
不過渡航真係咪寫結衣仲唔識放棄 去做第三者講下
真係當一色佢地講下笑就算 唔好當真

你第二行講既野正正就係渡航係短篇集寫既野

好似聽過係咪整野食

係
想日日整點心比侍奉社食（唔想雪乃整比八幡）
想日日上雪乃屋企（唔想八幡雪乃咁多二人獨處時間）

屌邊度有成長
成長做電燈膽？

姐係而家小說會繼續寫？永續？

plan好條路明搶 真係成長左 唔再旁門左道

見咁多人推呢套 開左第一季黎睇
雖然畀你地劇透哂個結局，但應該都會追哂三季，呢套講啲人際關係真係好中

巴打第一季果青真係我最愛嘅動畫
依家睇返覺得好神奇，頭六卷我覺得動畫做得好啲
後面就小說好啲希望巴打你睇得開心

同食戟/granblue fantasy一樣
買特典送BD

我以前無買過BD
而家心郁郁想買11-12集隻BD
天橋果幕太經典

消費下
幫下日本動畫業

你地係邊度買BD?

第一季係
chain mail件事話果幾條仔只係朋友既朋友 葉山一唔在場 佢地就會冇交集

相模點解想做文化祭委員長 唔單指係想好似雪乃咁比人奉承 仲有因為本身相模以前算係高位集團 但當同三浦同班 自然比人蓋過哂 所以希望藉住做好文化祭 確認自己既地位

不過後面真係睇小說好好多 特別葉山呢個人小說動畫描寫真係差太多
更唔好講海老名同陽乃呢班智力唔知高到邊既人

內容農場有類似報導
真實性不知道

萬惡裕時悠示
自從寫29歲與jk 之後就hi 大咗

其中一作者
即係同人黎

不過條友篇野係雪乃side 但其實影射要珍惜結衣
我睇睇下都發現唔多對路

阿諛奉承
谀

米奇個樣

強乜鬼
脆弱到仆街
根本係扮強，内比弱到
陽乃就真強人

宇崎學妹想要玩
一撚樣

agree

擺明係倚賴性強,小鳥依人既人只係扮強
橋個度依人到
陽乃就唔會咁

根本係一凹一凸

好想好好保護弱者

唔好講16歲同29歲
現實黎講,19歲入大學既女仔同24歲出黎左做野1-2年既女仔諗既野已經天差地別

小說有冇講葉山鐘意既y字頭係邊個？

無講，有啲人估陽乃(yukinoshita)，另外有啲估悠美子(yumiko)

雪乃支

但講真一定同結衣好D, 外母都正D

雪乃果邊D人太麻煩

我估係材木座義輝 (Yoshiteru)

所以得男主carry到

呢個真

小說係有跡可尋嫁
柔道比賽，葉山摸到材木座成身汗都不動聲色
試問如果唔係鍾意人，點會唔介意呢？
就好似如果八幡摸到雪乃既汗，我一定會奶得乾乾淨淨，然後問佢可唔可以摸多次

好似通常都係估陽乃同雪乃

點解你睇小說 我睇小說
你會留意到d咁既野

日後好似唔係原作寫
希望唔係官史

二次元咁真實做乜

如果呢到有巴打仲讀緊中學 又想溝女

記住女仔永遠比男仔先要「成熟」
然後對人對事可以一刀切割 不留情面

果啲當佢尻吹架咋
連後日談都唔算
純尻吹
果青係我心目中已完美落幕

冇問題呀
大老師一路講麻煩一路解決

但雪乃個邊有趣d

降服到老母都已經係成就, 仲有陽乃

比佢地認同成就感好高

大老師表示唔係真物，不了

葉山對雪乃似係愧疚多過係鍾意

但睇哂咁多本小說
三浦成功既機會率真係接近0

支持三浦走比企谷線

我都明，只係三蒲都係一個好人，想佢有個好結局啫

雪乃可以4p
結衣得3p

睇完動畫睇小說，原來遊戲部果兩個第三卷已經出過場

仲要玩除衫大富豪，大老師仲要輸淨條底褲，差啲連條底褲都要除埋，雪乃原本仲為咗幫佢仲特登認輸除冷衫

大老師準備眼定定睇住雪乃除衫架 點知遊戲社on9左先冇除到

冇所謂啦，而家八幡親手幫佢除衫都仲得

咪一色個招囉
飲酒,扮醉上佢,就係你既人

繼續再次細味...
睇佢地2個的對話...
(第三季重覆返第一季講過完全一樣的對白...真係好正..)

第一季尾段....雪乃畫風開始轉變

講起估係雪乃，其實大老師都係估雪乃，佢聽到嗰下仲要個心緊一緊，心諗你唔係鍾意雪乃你會有咁嘅反應平時仲成日扮曬嘢

葉山可能連酒都唔會飲

其實小町小說已經講左呢招係唔work
因為大老師會係醉之前就扮訓

而且以葉山份人咁謹慎 基本上唔會比機會你整得醉佢

大老師:「我好像醉不了，跟那個人一樣。」

分別係今次冇人搭咀

其實醉不了，係咪指大老師同陽乃都係理性既怪物?

啱啱睇翻第一季同之後兩季畫風差好遠

第二季靚好撚多

係，呢個渡航特登冇寫明，因為係大老師視點，大老師根本唔想知，盞聽到就傷心

第三季啲面直情白裏透紅

公頻打情罵俏打到比人話，之前聽人講過京都旅行雪乃避同房啲話題先落大堂，之後話大老師講到好似唔關佢事咁可能就係因為雪乃啲同房講緊打情罵俏呢彈嘢

我記得佢兩個被人傳好似應該係關文化祭事
動畫無做到但小說入面佢兩個又一齊玩人力過山車

呢段cut左又係可惜
原本雪乃要去鬧果班人改活動內容，結果同八幡玩完之後就唔鬧了

公頻打情罵俏都係文化祭
人力過山車應該無乜人知，反而佢地之後一齊去其他班睇人地啲活動似會比人傳，因為日本好似一對異性單獨行文化祭係互有好感先會，隔離輝夜都有一話提過校園祭約會呢個term

「……記錄，請你好好工作。還有……為了確定你不會偷懶，我必須就近監視。」
睇返其實雪乃呢刻都好主動，不過蠢鈍既八幡get唔到

丸戶寫嘅短集篇入面 大老師有串葉山係鍾意陽乃定雪乃定係老母

葉山其實點睇都係鍾意陽乃

葉山：「あなたが好きよ，比企谷くん。」

完滿結束
咁就7年lu 第一季個時剛好高中
而家人大左少少 D感覺有D唔同左
明白多左雪乃家姐D感受
唔知點講好 總之呢套係一套好作品

純睇動畫路過
第三季去到後面啲人講野每句極長又唔知點解成日覺得啲劇情好跳

不過最尾個集雪乃真係超kawaii同大老師自拍個段好sweet呀！！！想睇後日談呀！渡航幾時寫下

真係リア充爆発しろ！！

鐘意雪乃

小說第十卷手札同第十三卷interlude有講。
葉山當年應該係同雪乃行得好埋，俾人傳緋聞，跟住最尾選擇咗同雪乃無疾而終。

上述嘅小說章節有講到葉山其實係因為後悔失去咗雪乃，所以先扮做世界仔同每個人都保持好關係，等自己個心好過啲。

佢覺得呢種因為好後悔、自責先扮做世界仔嘅「代償行為」好仆街，所以希望有人（大老師）睇穿咁醜惡嘅自己，同時幫佢了埋拯救唔到雪乃嘅遺憾，等自己個心好過啲。（見第十三卷 葉山最尾嗰句「你能原諒我嗎」）

同時亦解釋咗點解第二季大老師同折本香織見面嗰陣，葉山會問大老師係咪想俾人拯救，因為葉山喺佢身上好似見到以前自己嘅影子。

睇左不起眼劇場版二週特典，覺得咁先係fd ＞ 情敵 ＞ 正宮／敗犬 之後既關係同對白，不過果青雪乃同結衣個人設太過離地，所以係唔會寫到依種真實感，渡航如果再寫落去寫下日常派下糖好啦，唔好主線都完左先過唔到世

大老師初中比人拒絕得多所以所有女仔嘅好意佢都特登get唔到，好似同結衣睇煙花嗰段佢都不斷提自己唔好諗多，再加上雪乃呢個藉口都幾完美get唔到都正常

根本唔需要行得埋都會比人傳，新年之後成個總武高都係到傳佢兩個就係因為見到佢地兩家去食飯

葉山做世界仔係同雪乃反面之前已經係咁，合宿嗰段葉山話要幫留美，雪乃即刻ban佢話佢幫唔到留美，潛台詞就係佢當年用世界仔方法幫唔到雪乃今日都唔會幫到留美

雪乃因為佢搞到成個小學階段都比人排擠，如果佢咁都有面鍾意雪乃佢都幾厚面皮，不過佢份人咁假有咁厚面皮都唔出奇

第二季重點係愛情個邊

第一季反而係解決事件,所以咁既畫風都ok

有冇講因咩事比人排濟?

即係因為準人同雪乃傳一齊, 準人好尷尬定點就唔承認,閃左去

然後就咁冇左件事? 雪乃叫佢葉山同學, 通常細個識大都會叫名,好疏兩個

兩家咁fd, 又青梅竹馬, 其實好易政治婚姻

無講到，不過我估係因為葉山細個已經好受歡迎而雪乃因為太高竇所以啲人本身已經唔鍾意佢，之後可能有人知佢地家族有關係就亂傳，之後啲人就杯雪乃

雪乃直程唔比葉山叫佢雪乃，唔記得新年係cafe定情人節整朱古力嗰段葉山漏口講咗雪乃即刻比佢 啤住

我記得之前睇過啲動漫係男女主小學升初中嗰陣已經叫對方叫返姓，唔好惹人誤會

人設唔同無得比較

照我理解係葉山係細個已經係世界仔先幫唔到雪乃
因為會越幫越差
由頭到尾葉山只有遺憾
佢羨慕八幡可以咁自我認同自己做既野
而佢因為家庭/性格而唔容許咁做
做事風格都追逐過陽乃既影子
亦係陽乃話佢無趣既原因
所以最似都係鐘意陽乃多

終於等到第3季動畫+一口氣草哂先睇
由中學追撚到UGRAD做左2年野終於完撚左
不起眼又完撚埋
我既青春是咪都完

我就調返轉冇睇龍虎,但係有睇冰果
之後果青,不起眼都成日翻睇

唔入呢個POST都唔知原來咁多人兩套都有睇

正路
2套都出名神作

你起碼25 歲青春梗係完左啦

小說果青>>>不起眼
動畫+劇場版加埋成個故事咁睇既話不起眼>>>果青
果青輕小說上黎講文筆描寫等無得輸,係唔係無病呻吟又另一件事

青春就係咁多呻吟架啦，見到班臺仔成日恥笑果青，都唔知做咩撚

青春期係咁架啦
你做緊野睇呢套野會覺得好ON9簡單複雜化
但當你中學煩緊呢樣果樣仲成長緊果陣就會覺得呢套野好睇

唔知係咪因為各位ching都係有中學開始睇，我係今季見到動畫出最後一季先由頭開始睇再睇埋小說，作為社畜嘅我睇完反而揾返啲青春嘅感覺

如果做緊社畜開始睇我只會覺得ON99

Special pack幾靚 俾我買左
遲下睇 未睇過小說

哇好靚

正, 邊到買. 想睇小說,睇完動畫未釋懷到
諗住再睇多次1-3季

我上個月喺博客來買咗，唔知重有冇貨

雖然係殘體字,好似係BD D小說?

之前都有ching放過出嚟，不過好似未譯曬

我入大學無耐開始睇
而家做左3年幾野

我睇第二季前重睇左第一季
睇第三季前重睇第一、二季
足足累積三季成就第11集經典告白

我再大你近2-3年

訂左幾耐到??

啱啱上去佢個網，查到佢有現貨呀
你而家落單，如無意外一兩日內就送到

原來得1-3集，仲以為有全套添

推，要買就趁手喇各位

唔知佢之後會唔會再出，可能下年十周年好似文學少女咁出成套都未定

得1-3隻sosad
照買返黎J下都好
咁3集之後要睇得普通版？

今晚冇果青直播睇

不要再說了
睇到2邊都咁成功
再睇下自己只係一個普通社畜

我都等緊
渡航老賊仲寫緊

特別版除咗書衣同紀念卡之外 其他嘢都係一樣
睇普通版都冇乜問題

好傷心
有無果青/不起眼tg group可以入

渡航支筆都係幾屈機

其實渡航咁得閒去寫家有女友劇本，好心就睇實自己套動畫唔好俾feel亂來

做如果大老師喺香港做嘢一定得罪哂啲同事上司 無人敢同佢/叫佢做嘢

唔會，公司最鍾意就係呢啲任勞任怨嘅人

即係頭1至3卷，只係變左特別版封面+送卡仔比你?

係

靜老師有冇機會出figure 好想買

你買隻雪乃figure，等佢大個就係靜老師figure

其實動話化原作者基本冇say
係製作人（監督個老細）同委員會出得錢多果d話事
何況今次係最後一季冇仇報

你咁都睇唔明佢既性格？

2套追完之後冇咗人生目標

差冰果同埋hxh

你講到figure 可以生長咁
你不如買Steins Gate 助手figure返嚟，將頭髮染返做黑色算

冰果神作

我覺得果青有啲機會繼續寫落去既
因為果青節奏慢咁多,八雪先岩岩開始,仲有好多野可以寫
反而不起眼就應該真係冇續作,因為倫也同惠未拍拖都已經似拍緊拖
再加埋個尾完得咁靚,就無謂畫蛇添足

估唔到而家都仲有人比雪乃做得野果個形象呃到
如果係女強人大女人根本冇乜可能會鍾意八幡
雪乃似係果種有才能,但係甘於平淡既人
反而講結衣變好似仲合理啲,聽完一色講
又見到八雪感情越黎越好,有啲唔好既念頭都唔出奇

依到喺咪唔多人有玩過white album2 / 睇過佢動畫？
第三季ed玩梗但我睇post好似冇人攞w.a.2同依套w.a.3比較 (雖然我個人覺得唔需要比較, 每套作品都有其獨特觸碰到你心靈嘅位

純粹想推薦w.a.2依套作品比大家, 知道果青動畫完咗會覺得空虛, 10月番又未開始, 得閒可以睇下依套作品

我冇睇WA2，但呢套上季已經俾人話似WA2啦今季都只係延續返上季
重未計渡航直頭同丸戶好frd

咁我推薦你睇果青小說原作唔係白學胃痛

想問短篇小說有熟肉未thx

有睇小說
其實八雪根本一開波就知
但嗰d短篇未睇過

前面有link

果青第三季其實做得算好好
刀劍第三季睇到我嘔血

你搵d差既野去比較，咁佢一定係好d嫁

真係學到野
點樣可以算好 就係搵樣好唔過佢既野去比較

果青冇睇過原作你可能會接受
睇過原作就知feel做得好垃圾 無論係編寫劇本 節奏 作畫呈現方式 都係垃圾 唔係淨係著重結衣劇情咁簡單

同意 其實第二季都做得唔錯 但第三季真係炒曬車

我記得睇片，feel個監督定編輯講過話想改篇到隻狗得唔到大老師就要佢一世單身

真
早排搵咗7 8 個月工都冇料到
仲要係睇不起眼劇場版之去interview
見到男主咁成功就更突顯自己失敗

其實呢套同埋不起眼根本就無黨爭可言
不起眼第3集,或者講一開頭已經係一見鍾情之後先有後面既故事
狗更加唔使講,根本唔夠level加入八雪既對話

前日訂,啱啱到貨
睇埋第一季再睇小說

跟大老師沒學到野？

果套刀劍離地到咁，成班打哂飛機等桐狗救世界...
D女又肯做後宮，離地到咁..
竟然拎黎同神作果青比

最慘係睇刀劍都係想打飛機但係桐狗就瞓咗半季搞到大家谷住曬，如果我要爽真係睇魔王學院好過

Fresh grad?
而家搵成點

劇透

Yui

有得睇未?

小姑好似係結衣黨黎
係度攪破壞

佢本身兩邊都有幫，小說甚至有幫川崎

要攻略個咁兄控既小姑真係地獄級難度

又到出白色相簿的季節了

爬咗幾日 終於爬完4000幾個po，估唔到仲有咁多人留意果青真係要完了 個人好空

grad 咗幾年啦 好彩呢個月有freelance

我一直以為屌呢套嘅人多過fans好在原來都唔少人，有個po圍吓爐

我目前補返第三季進度嘅小說，順便止吓癮。小說真係好太多

一開始都冇乜人屌，係睇落去大家覺得唔對路先開始屌，而且屌果d係fans黎
而家等緊隔離國家隻支狗譯好果青新，希望呢度都有人討論下

我想問吓各位財津同學係邊個? 諗極都諗吾起??

中二病四眼肥仔

想聽下大家對果青完結既心得
依家聽到首OP都會好懷念 屌

唔該晒. 巴打
終於追完。可能我冇追過小說啦。 我覺得冇各位巴打講得咁差。 令我覺得做得最好嘅係每一集結尾都有每個角色嘅內心對白。尤其係s3,第4集同第11集嘅結尾. 一個用黑色，一個用白色。再加獨唱Ed. 唱同一首歌兩種唔同嘅feel.....之後希望有時間可以追番小說。

好似翻到第二章

自白係小說第十二卷開始有(Interlude)
呢個位先係大部分人屌得勁嘅地方

睇嚟小說嘅自白內容應該更加豐富
搞到我有啲想即刻追埋個小說去
不過我諗內心戲要以動畫嚟交代可能有啲困難
動畫都叫做有交代 雖然有啲位都睇到一嚿嚿
要代入角色嘅角度去諗 先比較容易去理解

動畫得嗰一兩句獨白，我真係代入唔到囉，睇到1999
結衣嘅戲份cut少少我諗已經可以做多好多內心戲

神作
舖排足3季,第3季第11集個告白足以列入校園戀愛類最經典一幕
由入大學睇到而家做左野幾年
青春正式徹底完結

第一二季我會話好睇
特別第一季講各種人際關係

今季我只會話好可惜 舖排真係出哂事
未到好差但絕對唔會係好
op跳舞果part我至而家都不敢直視

跳舞個part已經冇特別

唉聽歌去到果part個腦會有畫面

真心on9
我有上網買芽ぐみの雨
但係次次睇動畫都會屌一句唔好破壞雪乃既形象然後飛op

有心靠害

之後係咪有機會出新game?

會有新game 應該下年出

已經冇乜人理

有

搭車閒時都會不斷重溫第一，二，三季

主要睇雪乃同優美子

第11集個告白仍然係腦海中回味緊
あなたの人生を渡してください
我心目中動畫最經典最有重量既一句
承載左足足3季既份量

我日日都入黎望下 但太忙唔閒一齊吹水...
遲下有時間睇左小說再上黎吹水

第三季得2集睇

唔好又無視第5集啦

一色果幾句獨白

就似同佢哋一齊經歷過成個中學階段，最後等到表白一樣

不過雪乃真係一句獨白都冇

等緊果青新中字出

動畫黨追緊小說,諗住睇完先上黎一齊再討論

好撚手戈

其實唔明一色心態，又唔係想媾大老師，但又咁親近佢助攻佢想點，OVA嗰集又搵哂藉口約佢玩足全日

明知最後得唔到，但又想keep住親近佢

佢都想搵到自己既真物
可能接近大老師會易搵d掛
應該只係對八幡有好感

之前睇人講過話一色應該係偷聽到真物之後就轉會大老師，係迪士尼表白係明知葉山一定會拒絕都特登表白等呢段單戀可以完結，之後就可以追大老師，而的確之後一色對大老師嘅攻勢都明顯咗好多同埋開始無乜點提葉山

不起眼>果青>all

利申冇追埋果青小說

不起眼：動畫 ≥ 小說
果青：小說>動畫

不起眼好大部份係sell 女角魅力，所以有聲有畫有演技會好好多，當然製作組對作品既了解同愛都好重要

果青唔係冇戀愛部份，但都係建基喺信念，同人際關係入面，動畫反而冇咁易做多心理描寫，所以冇咁好睇，當然製作組做法都係好大原因啦

不起眼小說都好睇 甜到碌地

個人覺得果青好過不起眼
利申動畫黨

更完

幫打tie 甜到。。。

有個neta錯左
beast II應該係講緊FGO入面既提媽(CV悠木碧)

兩套動畫+小說都唔錯， 仲有沒其他類似水準的動漫（小就都ok）推介下？

青春豬頭少年
物語系列

青春豬頭 櫻花莊

拍拖之後嘅雪乃超可愛

冰果

動畫黨留名，隔左咁耐先睇第三季，一開頭睇返有d跟唔上

原本對兩個女主角都無特別好感（第二季之後加入一色黨），但睇完第三季之後鍾意埋結衣

爬完文先知製作組cut晒雪乃d劇情，搞到最尾表白奇奇怪怪咁（雖然都知本命係雪乃無誤）

月色真美 都唔錯

兩套都好可惜
青春豬頭就整得太短
櫻花莊D幕後唔知做乜事周圍去得罪人，搞到冇第二季

櫻花莊係衰人參雞湯同畢業典禮先畀2ch同右翼屌 搞到冇第二季
雖然小說之後爛爛地

不過櫻花莊小說既唔成熟先顯得鴨志田一喺青豬既進步

七海
Btw, 佢寫白學麻麻地
都係豬頭好睇D, 可惜太慢

好撚鍾意櫻花莊
我理想中既宿舍生活

青春豬頭動畫加劇場版都幾高質
希望有得繼續出

冇記錯動畫化都係呢兩三年嘅事
咁高質應該有得繼續做掛

小說個位好難出第二季
八 九卷之後就係大學生篇
而且出得咁慢都唔夠卷做

話說果青銷量過埋刀劍，係目前夏番第一
特典真係好勁

物語系列仲講電波
利申班長黨近排重睇緊,而家睇到戀物語
呢套野睇到死應該都仲會出新作,好似話想出到垃圾君死為止

夜闌人靜認真聽ダイヤモンドの純度三個版本

首先編曲好有誠意，唔同版本用唔同樂器組合夾翻角色
另外就係錄音質素好好，依個年頭acg歌(或者pop歌)係認真錄買少見少
最後就係早見＋東山依個組合應該冇乜作品會請得起兩個唱ED

真心推薦入翻隻聽又好儲又好

Itunes買咗成套
獨唱版好聽，同歌詞幾夾，但硬係覺得合唱版個風格有少少少少古怪

好撚正

由比濱喊既果個地方原來痴左screencap

咁痴線

條橋痴咗未？

痴線
真係撚狗咁撚

期待結物語動畫化/大暮維人畫哂偽物語

二次元撚到去三次元

條橋唔見有喎
見靜老師棒球場都有痴screencap (可能係宣傳用)

宣傳會唔會特登放由比濱喊嘅圖出嚟
似鞭屍多啲

由比濱果張應該係真係鞭屍
但我話宣傳係指靜老師棒球場果張，畢竟棒球場要做生意，貼出黎話比人聽呢度係聖地

岩岩睇完

想問各位有無興趣打封請願信email去千葉monorail

基本上4月前香港無可能飛到日本

我估如果過萬人寄 果青車可能會keep到奧運前

最有感情都係東山版
合唱版就輕快啲

結論：3個版本係咁loop

有無聖地巡遊條LINK? 想睇?我覺得好正...

哦去過了...學校轉左去公園，公園行去JR站果到黎...
睇黎我又要去聖巡了

伴随着新的环境、新的关系以及新的感伤，『我的青春恋爱物语果然有问题。‐ 新 ‐ 』开始了。

因为已经宣称完结了，所以我对继续执笔一事感到挺犹豫的，但我自己是觉得还没有写够，在「特典的话应该就没关系了吧……」的谜之理论下，我决定执笔这个作为正统续篇的完全新作。

我打算接着描写升上高三的他们和她们以及周围人的日常，希望各位还能陪伴一段时间，继续守护他与她以及她的将来。

顺便说一下，与这边的『春物新』一样，我也在选集小说那边写了后日谈

繼續撚狗

咁其實有佢吔日常睇下都幾好嘅 大部分人應該都想睇

咩事少左咁多人!!
永續果青呀巴打們

係，其實平心而論，個結局咁完都已經叫很好
你話再寫落去好不好 ？ （如派糖當然好 ； 另加日常，例如幫下優美子，葉山，留美等人）

但你話寫到結衣又搶男主，又攪多角關係就有點夾硬寫

（內容去返第一季咁，個人就覺得可以）

呢套係完哂?想搵嘢睇吓但係唔想追追吓發現要等10年或者冇結局

係，原作小說完晒，動畫第三季都做到小說結局
只不過BD特典小說有繼續出落去，係日常+糖，唔影響正傳故事

劇情有冇分別?定跟足原著?

有刪減嘅，主要係減雪乃嘅戲份

動畫跟原作做嘅，但實有刪減，如果你係純動畫黨應該問題不大，不過有機會睇唔明
最好當然係睇小說，詳細好多，文筆又好。基本上小說黨一定認為小說遠優於動畫

唔知有冇人識sos bro
佢地竟然開始睇果青

果青新有講到，侍奉社得以延續係因為有一色，所以今年要搞返個活動令到小町真係做得掂社長呢個位，我諗個主線應該都係呢個了

鬼佬要睇到成頭問號

小說好難搵，實體又未出哂

出哂好耐啦喎

未必，果青嘅鬼佬評價好好，Reddit穩坐夏番第二

唔會難揾，呢套都好紅，一定有貨，實體店冇你就上博客來揾吓

依兩個鬼佬啲reaction好好睇架
集集睇完都坐喺度分析同傾座低半個鐘勁認真看待成件事

有沒有小說黨 可以補返 以下片段
1） 雪乃同男主 公仔機事件

2） 雪乃同男主同老師食拉面事件
（動畫得一個shot 影到雪乃好像唔食得辣）

唔係唔食得辣
靜老師佢2個係食開拉麵果d 去京都果間好似係出名油脂多 對於雪乃呢d新手未必受到

但係食拉麵個重點喺回程，雪乃開始當比企谷係異性看待？

我覺得食拉麵唔算係被cut
d對話不過係由食麵時講，改到搭車時講
而且之後既兩人夜路，feel比左好長既airtime（而家睇返都覺得十分神奇）

Cls 泳裝一番賞賣到成六百蚊一個
明明只係景品level好少少而且定價一回780円
見到個價格都唔想後追

個段夜路係渡航之前訪談講過雪乃察覺到自己對大老師既感情,所以先會比咁長掛

有間賣360蚊雪乃泳裝景品，我都覺貴

Yaharo
啱啱睇晒動漫
諗緊買唔買小說睇
買又買邊幾本好？

當然e套作品由頭開始睇會比較好
冇時間嘅可以由第7卷開始睇，即係第二季開頭
再冇時間嘅就第十卷

有冇人搵得返夾公仔係第幾卷
動畫好多重要嘢八雪糖都閹割咗

第3卷第4章

有無巴打知邊度有雪乃黏土現貨

Fb黏土人谷有人放 不過有啲貴

依度竟然冇大佬放毒

訂左特典版 未拎

多個底座要貴$100真係唔捨得

信和二樓見到呢隻
個啊婆話$380
唔知係咪A貨

阿婆賣開A貨，仲要係低A
其實A貨淘寶只係賣緊60rmb, 所以佢完全係掠水
Btw, 醒起之前衝動之下訂咗隻白無垢到而家都仲未有sms補款

Delay 左去2021年1月
我都訂左

食水都幾深，佢重話比個折我
即刻走人

睇晒小說, 仲差.5卷未睇
第三季剩係得最尾告白我覺得係好睇過小說
其他都係小說好睇

動畫勝在有早見同東山

早見真係好適合配黑長直
嗰種外強內弱嘅感覺真係不得了
同埋最近無聊煲埋聲優訪談，加咗佐倉綾音入去之後真係多咗好多笑料

我都補緊最後果話小說

第二季我補完小說再睇動畫，會明白翻個cut或者個表情係想講咩
但係第三季動畫啲對白雖然係講得好足，不過重要既心理描寫就全部做唔到出黎，完全表達唔到段劇情係想講乜

真係屌撚晒監督演出同劇本個老母

6.5卷可以唔駛睇 成集都係講相模
第一季13集=6.5卷
淨係睇BONUS TRACK就夠 不過佢係廣播劇CD內容改寫而成 睇廣播劇開心好多同埋有首聖誕歌喺入面

睇完動畫想追翻小說，想知.5同短篇主要講咩？
唔睇.5對本傳有無影響？

支線嚟，唔睇唔影響主線劇情，不過正傳有時會提一兩句，代表真係有發生過

睇返短篇 大老師好似正式拍拖都唔夠幾個月就要見晒雪乃老豆老母

但第三季個告白
真係神級

已經跳到人生階段更係快

唯一還原到小說

我覺得6.5ok喎
雖然係唔鐘意相模 不過我覺得個plot係正常

同求婚無分別嘅表白，之後要見一見岳父岳母都好正常啫，同埋大老師自己話雪之下家嘅責任如果可以佢會負，咁見埋雪之下家嘅門面負責人都係必須嘅

唔算快 之前話搞第二次舞會果時叫哂雪母同陽乃黎學校提親

不過雪爸係短篇差唔多係地位最低
搞得掂雪母等於搞掂成家人

有冇巴打覺得動畫做對話scene 就不停好驚訝咁"噢""噢""噢"好撚煩
仲要小說個意境根本就唔係依個情緒

係咪全部都係結衣

唔止…基本上每次俾人打斷對白同每一個轉折位都"噢"一次

上網買左黎飲, 比想像中甜左少少,都接受到

點解佢地3個套衫完全一樣 ?

但..點解會係鬧鐘
(而家重有人會用?)

雪乃個樣細個咗

100ml有幾多克糖

鬧鐘應該出小町囉

其實動畫cut得多唔多，定追小說好啲

一定係小説

順序點睇?啲.5 卷係跟數字睇就得?短篇又點計?

.5篇上面有講 短篇睇返渡航寫就得 其他都係同人版
得渡航跟返正傳 短篇時間都係14卷後

唔識睇好似無寫 但應該多過10克 甜多過苦

9.8g carbs 我諗可以全部計糖

順住數字睇就得，短篇集就睇晒正傳14卷先睇

最衰香港無得買啦

我已經連續聽左好撚多日ユキトキ
救撚命停唔撚到

轉睇埋不起眼
轉聽不起眼戰歌

轉聽不起眼戰歌

轉聽不起眼啲歌

唔聽呀,唔聽 DREAM TEAM TRIANGLE呀
我青都係聽ダイヤモンドの純度 多D,早見好正

Dream team triangle真係好聽唔係講笑

唔知有冇old news到
東山唱第2季op（唔係用結衣聲線）

本音同結衣聲線差唔多

起馬聽得出佢冇好似啲角色歌咁chok聲嚟唱
真係用翻自己把聲唱
雖然都係似

之前睇過高橋李依訪問講唱高木同學cover時既諗法
佢話因為要唱得似初中學生去唱k既感覺，就以會得登唔加太多技巧

所以用本音同角色唱唔一定係話用唔同聲
特別係我唔識日文，會分唔到某啲字角色同本人既發音方法會唔同

仲有一個月先有角色歌聽

聽日出新2

原來未出，我見ptt已經有情報

靠ptt條友吊命
糖分來源

終於到

有冇link

幾錢?

睇曬..好空虛..種感覺同四年前睇完第二季一樣
係咁loop返d歌..又走去聽返聖誕節個廣播劇

孤仔訂 $337

總之當初都訂貨啦，$337...平到咁
依家要買現貨硬食炒價..$420..
下星期衝去信和訂結衣先

冇哂人
輕輕一推

幾時先有bd 第二卷

第二卷出咗但仲未有情報

等到頸都長⋯⋯

當初衰ON9無訂雪乃，之後周圍跑現貨都搵唔到..
最後要上網食炒價$420，但依家見到雪乃，我好滿足

有雪乃日日陪你...
叫抵返啦

支那話要等圖源先翻譯到

呢個我知。
唔知除咗支國網之外仲有冇其他地方睇到

喺twitter 發現左奇怪野

嘩， 放髮雪乃老母 ？

結衣媽媽好靚

應該係key頭啦
不過gaha mama 毫無違和感

有無link 我都想買番隻

其實小說有冇寫佢地拍拖後d互動

果青新有寫，隨第三季bd附送，而家慢慢出緊

去fb group睇下有冇人放

沙堡唔係有隻咩

又無哂人
btw,好想買隻雪乃figure

1/6?

新入坑動畫撚啱啱先睇完第二季
其實第二季臨尾成日講「真正嘅野」係咪即係佢地3個仲未做到真正嘅朋友，咩都攞出黎講？
有幾吓佢地講到眼濕濕但都唔係好明想表達咩，唔知係我問題定好似之前見呢到有人咁講係原著寫得好啲
仲有比企谷第二季個面形變到咁靚仔真係睇唔慣

本身小說都係寫到好玄 不過有心理描述所以仲睇得明 動畫得表面對白聽到黑人問號好正常 想睇得明一定睇解說 一係睇番原作

咩都攞出嚟講都算係真物其中一部分，但唔完全係
比企谷認為呢樣嘢唔能夠訴諸言語，因為就算講出嚟都唔一定傳達到畀對方(冇錯就係咁麻煩)
你睇到第三季可能會明多啲，雖然第三季都多人屌，但佢係承接住11卷即係第二季最尾做落去，會有解釋返佢哋糾結啲咩

原作係小說，多好多描寫，所以個投入感真係同動畫兩個境界
動畫黨真係會睇唔明嘅，唔係你嘅錯，不過原作本身都係比較隱晦

遲咗兩個月先補完返最後呢季,入返嚟追留言取下暖
作為動畫黨+狗黨嘅我,都真係覺得呢季著墨太多落yui度
雖然一早知八雪end,但係咁樣Focus咁多落yui度,就反而變咗撚狗咁
將佢扔到勁高,再一嘢摔佢落地底
最後重要咁樣女主角式登場咁去見返兩個"朋友",我望住真係好撚心酸
同埋我都覺得之前有巴打講得好啱,好睇你咩年紀接觸呢套嘢
當初我中學睇虎與龍,好撚深刻,睇完又係空虛咗一排
又好似呢度啲巴打咁即刻玩返psp隻game,又會買佢啲碟,買佢小說補完
所以會搞到有啲角色影子重疊上嚟,有少少虎龍既視感
特別係 : 八幡=龍兒 結衣=實乃梨 一色=亞美
其實自己都無追動畫好耐,並唔係因為咩無時間,咩幼稚,咩無聊
相反嘅係自己唔敢再睇,特別有關校園呢啲題材
當見住9成動畫主角個個都係1x,頂盡20歲嗰陣,就會知道自己真係老咗好多,歲月一去不返
動畫主角嘅經歷唔會再有機會喺自己身上發生(雖然以前都知,但細個總會有期待同覺得自己有可能成為主角)
今次果青對我嘅感覺都真係幾大,睇住一套動畫作品完結,呢7年原來咁快過咗去
以前睇虎龍會眼濕濕會空虛會感嘆嘅係因為中學時光就快過去
依家睇完果青就係屌你原來我嘅青春亦都不經不覺咁樣逝去埋

btw off topic一下,如果天橋告白係承擔住呢三季最有重量同份量嘅告白
咁虎與龍班長呢一段,一定係最代表到青春,勇往直前,不計後果嘅告白

失戀大明神呢幾集真係

輕輕一推

唔識日文真係睇少好多野

唔算好識日文，但之前都聽得出雪乃係比較拘謹，呢條片就解釋得更加深入
之前有巴打問點解雪乃會俾人杯，我諗呢條片都解釋到，講嘢又怪又臭串又有隔膜

唔識日文，但對雪乃講嘅Anata好有印象

龍與虎我係當年冇睇 反而今年後補完直接上咗我心目中校園戀愛劇嘅神台 真係好好睇
佢果種神就好似鋼鍊果種神 每一個要素 每一個角色都發揮到盡 成個故事 世界 人物都好飽滿好完整
同樣都係輕小說改 但輕重節奏完全冇問題
唔會有斷層感

的確接觸套作品嘅年紀唔同 感覺都會好唔同
如果當年我有睇龍與虎可能都會覺得佢係神作 但唔係咁客觀嘅角度 而係更加主觀咁 好單純就係鐘意呢套野

有時我都幾羨慕啲人重可以好死忠咁話乜乜世一
完全唔理咩客觀唸法 當年初入坑嘅我都係咁
而加已經做唔到 有時學識欣賞/評價一樣野同時代表個人變得腌尖冇咁易滿足 重空虛

雪乃特色來的.........

所以應該得男主先夾得到佢...........

但唔識日文的動畫黨表示.....雪乃講的說話好吸引

搵到個同好
虎龍係就算我依家睇返，都係一部可以感動到我嘅作品
真係無撚得輸
To 你最後嗰段
其實都唔關腌尖事
除咗年紀，有一大半原因係接觸得多咗唔同作品
所以先會去比較，對好對神作嘅要求亦會越高

早見把聲⋯⋯

見人平放即刻狗衝咗

有小說未?

大小姐專用語

重有忍野忍呢d幾百歲都有專用語

土偶雪乃炒到6-700cls

Fb仲係450-400 邊度炒到double咁滯

支網仲譯緊

睇到7.5卷基本都好睇但係同一個gag每卷都玩，一玩玩幾次真係每次見到都好撚忟憎，次次都快啲娶老師唔係我就上啦，但係又唔上，次次都如果佢唔係男我就上啦喺到強行bl但係又唔係有發展，呢2個gag玩足幾十次真心好撚煩

一個月出一卷

咁第二季同優美子吵架果集，優美子話雪乃份人就係咁，咁當中啲對話係咪都好似YouTube影片中果啲語氣同用法呢？

矛人了

要有人都要有話題先嫁？

又到白色相簿既季節

新第二卷第一章我見有翻譯了

知唔知香港/台灣幾時會出中譯

你講官方？應該唔會有，動畫BD特典嚟
要官方中譯唯有寄望佢出書

唔係話出三年級版本咩

你講果青新？咪就係BD特典囉
我期待會好似第一季咁合返埋出返本小說

yup唔識日文所以要等佢出中文版

其實逾睇逾覺得優美子鐘意著葉山真係好慘，其他人似係崇拜多，但係優美子真係鐘意，結果一直喺身邊但係葉山嗰種性格又唔會發展又唔會拒絕見到都覺得慘

由頭到尾都唔鐘意葉山，起碼主角後面都一路變好

葉山都只不過係其中一個唔會反抗自己命運既角色
其實依部份同陽奶一樣，可能陽奶係唔出場時，對其他人都係好似葉山咁

起碼葉山對其他人係真心幫手同對毒撚組都冇歧視先啦

不過佢用優美子擋桃花又真係仆街左d

一色都借啲意縮，優美子某程度上葉山陽乃仲夾，大家都追求表面關係

第十卷揀科嗰陣有講，優美子自己都知唔可能，但最後一年都係想同葉山同班

其實好想老師同優美子都有好結果

大家放心
老師有本行

其實如果係我應該一早要咗老師

三浦基本上一定冇可能同葉山一齊

好想睇三浦醒覺會點

同海老名都好過等葉山

海老名更加冇可能 成套果青最多謎底係佢

又無人了…

純粹問下
想放雪乃同一色嘅pvc訂單
有無人會要

邊隻先

壽屋1/7
唔係啱啱再販嗰兩隻

1/8先啱

有了

新景品

透明效果係咩玩法

有點柒呀...雪乃點會扮可愛...

有貓叫雪乃做乜都得

主角面前唔係一定冇可能

其實讀書個陣都好多葉山呢D人, 但係如果你明知佢好假你會覺得佢好撚核突,但係唔知可能真係覺得佢係大好人

早見把聲真係好好J
Anata
Konbanwa
Hiligaya kun
Nee san
全部有聲

如果淨j聲可以睇魔劣同我妹
Oniisama 同 Oniisan

漫畫家果套都正，不停比早見鬧

加多句 「好近」、得唔得？

講真暫時仲未有一隻雪乃figure整得靚到我心動想買嘅地步⋯⋯

孤寒就孤寒啦咁多藉口

壽屋新果隻可能ok

近排先有時間睇晒動畫 順便推推post

決定左要睇返小說 唔記得左係咪7年前睇完動畫第一季就衝左去買左頭3卷小說 睇左兩卷之後放低左 終於有動力睇返

追左post 見到有特別版頭1-3卷小說 第4卷之後係咪未有特別版？

係，亦都好似冇消息話會出落去

仲諗緊之後既版本買特別版...

有無人會買壽屋再版雪乃+結衣figure
預計2021年5月出

兩隻可以合體

渡航D文筆係輕小說黎講真係算最好
雖然貓黨但都覺得狗好慘

淨係訂咗壽屋新嗰隻雪乃

邊間訂抵

終於交換左電話

有譯版出左？

雪乃side已經係度send緊sms

應該係其他寫手唔知冇交換電話依個setting 先會有send message？
d短篇係13同14中間寫 (好似係）

Send message果段好似係渡航本人寫

雪母飯局到左未?

雖然完咗
但呢個po仲會唔會開落去
真係好鍾意呢套嘢

果青新第二卷會講

有
前日出左新ALBUM

果青新三都出左，二仲未譯好

想睇

求下佢咪撚再搞結衣 都輸到咁仲想點

咪亂黎

其實strictly speaking 果青仲未完？
果青新同繼續出緊有乜分別？
同一堆人物同一個故事延續？

主線完晒嫁啦
新篇都係講下三年級日常、拍拖點滴、由比濱永不放棄既精神

大老師個角度完咗，可能結衣嗰邊未完

放過佢喇

school days路線

已經輸哂仲係咁bin佢咩居心又唔係有得反cup

就係大老師同雪乃個性格有缺陷，所以先會有機會反cup

我聞到wh2既氣味

好吸引 想入手 定係買一雙白無垢既雪乃好

白無垢雪乃個樣唔係好睇得出係雪乃
如果唔想買校服 我會揀kimono版

其實都有諗過 但想買結衣個白無垢版 想一對

小孩子才做選擇

香港有冇邊間有呢隻賣？

會唔會有人開新post

等樓主

梗係買內衣版

改po名啦

我都想知邊度有 呢度有冇巴打知

到底樓主去咗邊
仲唔開po

唔開都得既，去住呢個先